睇哂車阿利贏波既曼聯球迷辛苦了

曼聯無贏咩=.=?

冇 銘又柒

好少睇中游球隊d波=.=

熱狗fans慘d 捱夜睇輸波

下場贏返

他手

豬肉

好耐冇睇波
傳統迫識屎紅魔鬼今年有冇機會奪標

佢巧膚淺淨係睇big6
所以佢skip左曼連去左睇愛華頓(￣▽￣)

Big6

矮仔係幽默啲

他首真係好高質

尊重啦

雲迪克愛助攻又射唔出

繼續深潛